國家脈動：攻擊新冠病毒實驗室來源學說（題為：偽科學-輪閻的報告」的哈佛大學研究中心，與中共有深度經濟及個人利益勾結

國家脈動獨家報導：攻擊新冠病毒實驗室來源學說（題為：偽科學-輪閻的報告」的哈佛大學研究中心，與中共有深度經濟及個人利益勾結

沒錯！又一次驗證了CCP花費巨資和竭盡全力想要詆毀我，並把「閻的報告」拉下馬！
CCP是真的怕真相啊

What is in common among those who attack Dr. Yan and the Yan reports?

The answer: they are all tied to the CCP

EXC: Harvard Center Attacking COVID Lab Theory Has Extensive Financial and Personnel Links With The Chinese Communist Party.

痛擊到支共既野無人理，班loser日日都剩係識放負好嬲好嬲同批鬥黃店